黃大仙樂富鑽石山慈雲山 612有志救人嘅巴打入一入黎

開左個黃大仙區First Aid Group
雖然出面已經有大Group 但人數大多所以想先集合左呢區嘅巴打Form一條First Aid Team互相照應先

推